今日都幾涼啵條街

咁趁住呢個機會
講啲風涼話
配合下啦

陸永大情人 個老婆好銷魂

綠永

著短袖喎今日

收嗲啦肥閪

唔爭氣笑咗

但我冇街出

我無男朋友

同我出

same

糕

你請

好凍，攬住我

收啦